{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_051630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0003763",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "고송정지(枯松亭址)"
    },
    "text": "コソンジョンジ (枯松亭址)\\n\n京畿道安山市に位置する楼亭で、朝鮮後期の金忠柱の9世孫、金処一が建てました。この楼亭は、1987年に京畿道の記念物に指定されました。正面は2間、側面は2間の軒ビルです。1456年に祖父のキム・ムンギと父親のキム・ヒョンソクが端宗復位の計画に参加したが、計画がばれて苦難に見舞われました。その息子である忠柱は真夜中に都城を脱出し、さまざまな場所を放浪した後、ここに住み着いたのです。彼はここで炭を焼いて売りながら自称を炭翁とし、隠れて暮らしました。毎日山頂に登り、岩の上に立ちながら端宗がいる寧越の方を見つめ、涙を流し続ける一方、山頂のソも涙で濡れて枯れてしまったそうです。これに対し、1827年に彼の9世孫である進士の処一が高松亭という亭子を建て、キム・チュンジュが立っていた岩を望越岩と名付けました。亭子の西側には「炭甕古址」と刻まれた岩もあります。本来の建物は失われてしまい、1936年に子孫によって再建され、現在の建物は1992年に全面的に修復されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この楼亭はいつ建てられましたか？",
            "answer": "この楼亭は金処一によって建てられました。"
        },
        {
            "question": "この楼亭はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この楼亭は京畿道安山市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この楼亭は何のために指定されましたか？",
            "answer": "この楼亭は1987年に京畿道の記念物に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この楼亭はどのような建物ですか？",
            "answer": "この楼亭は正面が2間、側面が2間の軒ビルです。"
        },
        {
            "question": "金処一は何の計画に参加したのですか？",
            "answer": "金処一は祖父と父親と共に端宗復位の計画に参加しました。"
        },
        {
            "question": "金処一はどのような生活を送っていましたか？",
            "answer": "金処一はここで炭を焼いて売りながら隠れて暮らしていました。"
        },
        {
            "question": "朝鮮の歴史上、金処一はどのような存在ですか？",
            "answer": "金処一は朝鮮後期の金忠柱の9世孫であり、端宗復位の計画に参加した人物です。"
        },
        {
            "question": "金処一の息子は何て名前でしたか？",
            "answer": "金処一の息子の名前は記載されていません。"
        },
        {
            "question": "亭子の西側には何が刻まれていますか？",
            "answer": "亭子の西側には「炭甕古址」と刻まれた岩があります。"
        },
        {
            "question": "現在の建物はいつ修復されましたか？",
            "answer": "現在の建物は1992年に全面的に修復されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 320
    }
}